【撐警集會】疑團體銀彈請人撐場 黑衣女持名單金鐘站外派錢予多人

【撐警集會】疑團體銀彈請人撐場 黑衣女持名單金鐘站外派錢予多人

建制派今日傍晚5至7時舉行撐警集會，大會聲稱有31.6萬人參與，警方則指高峰期有10.3萬人。有讀者則向《蘋果》提供一段短片，指傍晚時分目擊有人在港鐵金鐘站附近進行錢銀交易，質疑團體派錢請人去集會。

讀者Andy今日傍晚約6時於金鐘港鐵站C出口發現有一名黑衣女子向圍着她的人派錢。從片段可見，黑衣眼鏡女子手持一張名單及一疊一百元面值等的紙幣，被一男四女包圍，眾人有說有笑，片段中有人說「英姐」、「佢話去你度攞吖嘛」、「佢話畀9個咪畀9個你囉」，中段一名綠衣婦人左手拿住一疊500元，右手把2張100元遞給黑衣女子，問「係咪要簽收？」女子回應「係」，後來老婦便把500元放到自己袋裏。

其實個政府做緊乜撚野
同KOL買like有無分別

算啦人所共知既事

好心用支付寶過數la

俾錢集會
中資威迫員工遊行
攪咁多野先得幾萬人出席
係咪維穩費唔夠

香港差你一個

問題係只要佢唔知醜，一路咁做，就會搞散個運動，好似689果陣咁

好恐怖